支持多夫多妻制，安心偷食

明明古時男人都可以妻妾成群
而家退步變到一夫一妻
計我話男女平等既話
男女都可以嫁娶多個老公老婆

等大家安心偷食

是旦啦

反正你一個都冇

我冇唔緊要，為人民服務